"'Het is slechts vier uur per dag en ik mag niet denken aan verlaten,' zei I.
"'geen excuus gebruik zal maken,' zei de heer Duncan Ross, 'noch ziekte noch noch iets anders.
Daar moet je verblijf, of u verliest uw billet.'
"'en werken?'
"'Is om te kopiëren naar de "Dale."
Er is het eerste deel in die druk.
Je moet je eigen inkt, pennen en blocnotes-papier, maar we bieden deze tafel en stoel.
Ben jij er wel klaar voor-morrow?"
"Zeker," antwoordde ik.
"'Daarna afscheid, Mr. of Jabez Wilson en ik feliciteer u nogmaals op de belangrijke rol die u zijn geluk te winnen.'
Hij boog mij de kamer uit en ging ik naar huis met mijn assistente, nauwelijks wetende wat te zeggen of doen, ik was zo blij met mijn eigen geluk.
"Nou, ik dacht dat de hele dag en 's avonds was ik in lusteloosheid opnieuw; want ik had overgehaald mezelf dat de hele affaire moet een grote hoax of fraude, maar wat haar doel zou ik kon me niet voorstellen.
Het leek helemaal verleden overtuiging dat iedereen kon een dergelijk, of dat ze zouden betalen een bedrag voor iets simpels als het kopiëren van de 'Encyclopaedia Britannica.'
Vincent Spaulding deed wat hij kon om vrolijk van, maar toen ik had gemotiveerd mezelf uit de hele zaak.
In de ochtend werd ik vastbesloten om er naar te laten kijken , dus kocht ik een penny fles inkt, en met een huls-pen en zeven vellen foolscap papier, Ik begon voor de paus.
"Nou, tot mijn verbazing en verrukking, alles was zo recht mogelijk .
De tafel was klaarstaan voor mij en de heer Duncan Ross was er te zien dat ik daar aardig te werken.
Hij begon me uit op de letter A, waarna hij me verlaten; maar hij zou vallen van tijd tot tijd om te zien dat alles was goed met mij.
Om twee uur hij gebood mij goede dag, complimenteerde mij over het bedrag dat ik had geschreven, en vergrendelde de deur van het kantoor na mij.
"Dit ging door, dag na dag, meneer Holmes, en op zaterdag de manager binnenkwam en uitgemetseld vier gouden vorsten voor mijn week werken.
